黃秋生話香港警察同3年08個月侵華日兵無分別

又係喎 過去兩個月
有同黑警擦肩而過俾佢地逗過都肯定有同感

d態度黑過黑社會
用林鄭想用恐怖治港？
你全家一定天打雷劈 不得好死

真係同侵華日軍無分別
愛國？邊撚度？

日軍又係辱華要人跪嚮度
真係好撚似

香港皇家警察就無你地份
做皇軍都得嘅 仲好撚似

國泰城轉咗去828星期三

皇軍開緊記招

咩方法都好，唔好再被捕

皇軍特登搵個角度遮咗踢人開槍嗰段

真係一班義士抗皇軍

的確係,你行過,唔禮貌D對D狗
隨時都可以推你落地,鎖你

改名皇軍香港警察

［緊急！］反對曾偉雄既白宮聯署有問題！多人表示收唔到確認email!!

個petition已經24個小時冇郁過個人數！！！
懷疑中共做左手腳

其實係喎，你睇下呢仲條片，黑警以日本皇軍姿態進城，嚇親無辜市民

【市民見到警察嘅第一身反應】

巴士上市民不知所措，極度恐慌，部分人哭了！(要開聲聽)

#死路一條 #合法遊行 #喪屍 #警隊民望已到谷底 #困獸鬥

噚日嚮觀塘佢地衝入去私人商場
大聲嗌“有無人見到暴徒！！！”
個呀伯答佢“淨係見到射人嘅暴徒”
隻狗已經轉身出去 聽見即刻再衝入黎
大喝兼迫近個呀伯“啱啱邊個講野！邊個講野！！”
我地全部人即刻話“我地講”
佢見我地齊心先出返去

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

班皇軍強姦打人有乜做唔出
轉頭仲要叫抗爭者做暴徒
有報應架

秋生

好撚柒

聽日再推
以後叫黑警做皇軍
慳返好多大陸文宣
睇下班大陸憤青點幫班皇軍拆

皇咩軍，皇協軍就有佢份，佢哋自己都係殖民地區傀儡政權既賤民，邊有資格做皇軍

光復香港

衰過蘿蔔頭

香港皇軍

黃秋生雖然被滅聲
但佢講得好啱香港警察仲惡過日本侵華皇軍